# Tasker #

Program ma na celu pomagać w zarządzaniu czasem, poprzez planowanie swojej pracy oraz zadań.

###Do zrobienia###
* Import bazy danych
* Oznaczanie zadań (zrobione/nie zrobione)
* Statystyki użytkownika (% wykonanych zadań ze wszystkich zaplanowanych itd)